香港中文大學應該要改名做麥理浩大學

唔好再做Chinese啦

我覺得倒轉
撇甩of hong kong
直接叫The Chinese University

正名做中国人大学喇

係羅吾城先係真CU
Chin U成日混淆人地

中國大學

支u

而家中大真係同支那大學無分別。

咪影衰麥理浩個朵呀

MacLehose University

嶺南大學都應該改名做陳雲大學
嶺南好大中華中心思想

起碼都要叫
中國香港中文大學

南粵大學